立法會泛民議員可否幫香港及學生尋求國際援助

香港已經進入好嚴峻情況，係時候要求國際援助....
SOS 🆘 SOS 🆘 SOS 🆘 SOS 🆘 SOS 🆘

借位
❗️❗️中大告急，中大告急❗️❗️
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠️中大 ⚠️

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）